除左和理非同勇武呢兩大支柱 黃色經濟圈將會成為第三大支柱

五個月了 我地仲係苦苦堅持緊
和理非同勇武都去到一個樽頸位 短期內都見唔到突破既可能性

係呢個時刻 黃色經濟圈就係下個可以升級既地方

因為香港從來都係經濟主導既地方

只有掌握經濟命脈我地先可以真正咁贏

呢個唔係一兩個月就可以見到成效既野

可能要一兩年先會初見成效

但呢個將會係最大既武器

當有第一個黃色既大企業出現既時候

我地就會真正見到勝利既曙光

因為我地將會開始去掌握香港真正既話語權

由今日開始

你我做起

逢藍必罷

擇黃而買

推

輕輕一推

1823

推推推

黃店捐錢>黃店認證>黃店工會>大罷工機率上升

用錢黎投票
大家一齊入錢入錢入錢

多啲去唔同嘅鋪頭做資料

正確思維

Pish

一定要做 先係最大出路

推打贏嗰區區選，可以加快黃金經濟圈既形成呀，大家要落樓幫自己人助選呀

推!!!

輕輕再推